多行不義必自斃 poster

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

點可以無呢張

太曲啦 黑警藍絲唔識睇

搵我?